Kahveci uygulaması
===================

 Uygulama;
 
 - müşterilerin sipariş girebildiği
 - admin yöneticinin siparişleri listeyebildiği ve yeni ürünler tanımlayabildiği bir uygulamadır.
 - Uygulama başlangıçta 2 kullanıcı ve 7 ürünle başlar.
	 - kullanıcılar : admin/admin user/user
 
  
